另一半d鼻鼾聲好嘈 點搞？

其實係我有鼻鼾聲果個
不過只係間唔中有
但搞到女朋友瞓唔到
佢整我好多次都醒唔到，我瞓得太腍
然後佢嬲左我
各位對付鼻鼾有咩辦法

睇醫生

踢一踢佢，打亂佢嘅節奏

叫佢含醒你

我男朋友都係 嘈到我每次訓親佢隔離都要戴耳塞
加上因為我係一個好醒訓既人，所以同佢一齊瞓對我黎講係折磨

轉一轉身整醒佢 跟著自己快啲訓著

墊高啲個枕頭

留名比男朋友睇

佢話搖左我好多次都冇反應

佢咁易瞓得返就係小事啦

每次同佢瞓都戴耳機？

我試過錄低佢啲鼻鼾聲
係佢耳邊播
嚇到佢彈起
不過冇用
唯有每次都唔比佢訓先過我
一定要我訓著先

你係上星期5 早霸王表白個男仔？

鼻鼾個問題係個鼻度, 所以要治標一定係塞住佢個鼻

一齊就快四年 同居三年
我每晚都戴耳機較最細聲音樂訓
佢出外公幹唔返屋企過夜果陣 我先得到真正既安寧

我都有
解決辦法係一張kingsize既床

你瞓先但係冇比佢嘈醒就好啦

有時我都會 好彩係自己一個瞓果陣

分床訓

唔係呀
電台個男仔又係同我一樣？

佢會叫我瞓廳

一巴車埋去

分手